燒衣係燒先人, 咁火葬條屍係燒俾邊個?

邏輯係點? 有冇高手解釋到?

閻王

係廢事阻鳩錠

一係放喺你屋企先

你知唔知咩係隨意門？

你唔燒條屍落去
佢點著衫呀？

燒比你睇啊，屌你老母